有冇人收到AO interview/reject?

到而家都係冇email冇信
好想做AO

乜做A0都要interview o既咩？

My tg id: Mayday31
Thank you!

著住橙褲interview

真心想快d有經濟能力養女朋友，AO份工對我真係好重要

你養埋女朋友成家都的

因為女朋友要食好多野？

開cafe囉

收到啦

幾年前

想佢做少奶奶

唔識得好似d cafe既腦細用眼神屌走班客

現職?

某處長

巴打 kongu定cu

收到reject了
不過是trade officer

做住ACO先啦

reject 會有email? 我乜都未收到

kongu

可能未有消息就等於係好消息

我都係 知唔知ATO reject 會唔會等如EO 或者其他都冇？

Push

有人收到 好似係

收到OA INTERVIEW

今日 14/2 , 同唔到女神出街 , 咪即係收到 A0 通知囉

似乎今日未派彩？

No news?

得ATO reject offer, 乜都冇

收到ATO同EO interview, AO聽到有人收到，但我收唔到
有無人收到其他通知?

前日收到AO interview 通知
今日交reply form.
27/2 in.

啱啱收到AO Interview，有無巴打有興趣開TG Group傾？同埋有無現職既巴打有教路

香港大學有人著橙色短褲㗎咩

收到reject了

究竟JRE要點寫先過到
Simple English定好有文采
係咪可以參考LEGCO嘅discussion paper

淨係收到to reject letter
有frd 收到 eo interview
又有人收到 ao reject letter
其實咩都無 係咩好事

究竟點先可以考到ao ato
畢業7年考極都fail

想問係會收email定信 好不安咩消息都冇

收到email reject

巴打冇報eo?

ATO同AO都收到reject

仲未有

未有+1 日日都好擔心所以成日check email

TO AO rejected

just want EO offer please

Want eo interview

剩係ATO收到reject
EO同TO未知

要點樣操先可以過到JRE?
教下小弟：（

咁快手

EO都send左reject letter

唉

覺得自己好廢

死撚咗佢啦好人好者入政府

Same here

Year 1 做 intern?

LM

低級公務員路過

收到AO interview 嘅巴絲你地個姓係咩字頭

W

出事
我Y字頭 係咪等reject

聽日又要開始等了

我今日收到AO interview 痴線星期日都派彩真係估你唔到
暫時有AO同ATO 我想要EO又唔派

幾時in ?

有ao點會無eo,時間問題

星期一

日

Ao三月頭 ato三月中

ao 3月2揮手

AO 3月7

no news

AO 其實咩degree 有著數
Second up 夠？
純粹好奇問吓

幾萬人搶
五萬起薪
三大first hon基本入場卷啦根本
除非你interview醒目到不得了

讀神科呢咁

又未必個個first hon
我覺得都係睇臨場表現

到衣加都未有任何消息
我懷疑我有冇報AO

你有冇eo ATO interview
我都未有AO消息

AO EO都rejected......

請問AO rejection你係幾時收倒？我乜野消息都無

Same

3月9

幾點 邊度 in?
我黎幫大家打打氣

3月9 prelim interview
有冇人開個gp 大家練習下

EO 同 ATO 都被regret

英文都串錯仲想考

Transport Officer個邊有冇消息?

我都係想vivid 啲講出封信嘅內容姐
你唔知regret 點解 我可以教你㗎

我睇你都唔會考到

大家咁話

有冇人有LO消息？